晚晚打老婆請交代錢銀既去向.或者你想收幾多都同大家講下

絕不姑息偷創意既無賴司徒夾帶
一定要收佢錢,好多好多既錢

同司徒夾帶玩盡佢
約佢出黎拍片,再用錢丟返佢個死光頭

一個扼殺創意思維既人
唔係用錢可以衡量既
一於準備定佢2倍錢
佢一拎錢出黎即刻比佢錢叫佢即刻諗個創意idea出黎

第一方案係幾多view x 1蚊咁計好唔好

睇死司徒夾帶而家窮到奶粉錢都冇呀
如果佢唔係有bb可能都惡d既
為左2個衰仔脆低,男兒膝下的有黃金呀
冇d撚用.

晚晚打老婆

你個bb仔岩岩出左黃金啦
仲唔去執錢啦司徒夾帶

消防死左都有人可憐夾錢
比車撞死都有人比送花圈
司徒夾帶你自己出錢啦.哈哈

今晚係創作界最黑暗既一day

司徒夾帶生個仔都係貪錢偷野
一定要誅死佢

你呢種人只係識得錢
創意既野你識條鐵咩
而家罰你少少錢當交學校咋
以後做人醒醒定定呀話過你聽

為左個將來可能成為叉燒既bb咁樣脆低值得咩

正所謂你有你理由,理西你感受
錢就固之然收撚硬架啦
問題係下一步點樣可以鋤死佢老婆
床上鋤定係廚房鋤好d呢

司徒夾帶既道歉片唔夠誠意
冇4k又沙沙聲
好想佢重拍一次

如果晚晚打老婆唔肯收錢
我考慮代佢收同埋處理
希望司徒夾帶你盡快準備定現金
提提你: 我可能唔收紙幣

扼殺創業定係扼殺人生
你自己揀

大佬你係本人黎嫁喎
定我真心左

你想知可以去問本人

你做乜鳩？